# II

Для запуска необходимо:
1) Python 3 любой версии. (Использую 3.9.70)
2) PostgreSQL
3) Установить библиотеку psycopg2 (Уставанливается через консоль. Проще через PowerShell командой - pip install psycopg2)

Код создает БД в PostgreSQL и создает таблицы, а также заполняет их и выводит данные в консоль из одной таблицы.
